要求搜查美領 立即以國安法拘捕所有美領職員

請問中国香港警察幾時進入美領拉人？